人民日報—香港人加油就是鼓吹港獨的暴力口號

人民日報—中國香港的茶餐廳把餐牌上的奶茶標為港式奶茶就是鼓吹港獨

香港人加油

笑撚咗

白痴到一個點！

香港人加油
佢係咪想中國人都加油

福建人加油

人民日報加油